罐裝維他檸檬茶係由武漢廠出 , 千祈唔好買

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

拿，我同你講，窮人條命係最撚賤既
所以我地應該要有返啲同理心
呢啲窮撚恩物留返俾藍絲廢老買啦
大家知道無？